第一次上女朋友屋企 要買d咩比佢兩老

求意見

鐘

生果

Ching sick ball

買層樓比自己啦 唔需要買嘢俾佢地

震蛋同飛機杯

黑鮑

孫仔

要唔覺意咁擺張白卡上食飯檯

冇錢：水果
有錢：花膠魚翅

買個孫仔

買套大力掉係飯檯面宣示主權

兩條蕉，俾佢地飯後消化下

送個b俾佢

稅慰棒、飛機杯

即食燕窩
又平又得體

m記
記得問佢地要咩味 麥旋風